有冇巴打絲打依家好怕過年?

D 親威不斷追問你拍拖未同點解唔拍呀， 返咩工或者係學業點呀?

我心諗:

你估我想唔拍拖架咩

你估我想返呢份西工咩

你估我想讀完書先知道欠好多grant loan 咩

一句到尾 屌你新年好on9

有:
冇:

廢就廢啦

其實唔撚想要佢地d利是
得十蚊廿蚊
但都要四萬咁口同佢地講新年快樂
唔講又比人話

去旅行避年

講左又比人暗串拎著數

年年都問幾時結婚
邊撚到有錢呀

真係每年都問

唔想收利是

其實可能有啲親戚純粹少見想關心下你啫 可能你答完佢地轉個頭都已經唔記得咗,不過明顯想串果啲就另計啦

講嘅無意， 但聽者覺得好有意

你唔係驚過年，係驚人關心姐

有d 唔係關心 係擺明潤鳩你